而家入來擺低負面情緒 一陣一齊正能量爆燈出發

擺低負面情緒 心事 咩都得 圍下爐傾下計
收拾心情 聽日大家齊上齊落！

各自爬山 不分化 不割席